今晚史摩寧會話比大家聽 邊個先係世一中堅 >.<

想知